1月失業或辭職預先揮手區

31號完約失業

1月尾
心情複雜